警察同劫匪冇分別

既然出唔到去，我地就要營造劫匪同人質既氣氛

可唔可以開記招，話入面有大量一般學生、平民及員工，鑒於昨日警方反口在Y-core出口圍捕不敢離開校園，決定留守校園，但同時入面食物、水、醫療用品嚴重唔夠，要求警方讓路畀食物同水既物資車入，令入面不會發生嚴重人道危機

大家唔好因為救唔到就係咁衝，要冷靜
班狗就係想d人失控可以易d捉人
入面既手足一定要頂住唔可以投降

推，搵人開記招
恐怖份子

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推推啦，入面仲有d staff驚一出門口就畀狗咬

仲有社工同急救係入面出唔到黎

Push

恐怖份子都會畀野食畀人質

之後佢地開返一個記招 話無學生無員工只有暴徒，抵消返

pu s j

我有d frd做staff係入面看住d野同趕deadline

台仔打機都有句，心態不能崩

有冇非p幫push,p牌推唔郁

幫手push呀，咩都要試

係咪p牌冇人理，人道危機黎

推左先

佢而家咩武器都出哂，就係想話你知出唔到去投降啦

點解冇人幫手push

推